陳奕迅幫m記係TVB 賣廣告 冇人講

連登仔選擇性失明
所以由我講

有人問我我就會講 但是冇人來

連登仔係邊 ？？？
藍亦迅

公道啲講句，佢不嬲都藍

我地既天皇姜 B 都幫深藍公司賣廣告喎
無PR集團講既?

連電視報紙都唔睇香港嘅，真係唔知，除非網上廣告囉

冇人睇TVB咪冇人講囉屌

有人講，你唔推？

麥當勞同 #Save12HKYouths 有咩關係？